究竟邊條撚樣發明交換禮物？

屌你老味出嚟聚吓咪算囉
你估個個都咁恨收禮咩
又話要實用又話要有心思
送咗唔滿意又俾人講足成年
再嘈送碌假鳩俾你班剩女吖嗱！

試過啦 最後比條毒撚抽中左=.=

商家

從前有兩個人不約而同咁買咗禮物比大家
跟住就..

施永青